[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 130

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

好野

你地班人為咗唔開po

矛人

有人

仁仁

豬豬

做緊咩

諗住整杯面 你呢

食緊著片

薯片

咩薯片

好味

想食

銀行多人到

早你個晨

又係唔開心既一日

Good your morning

好好味

卻恨你享受被拋棄

你咁多錢

事事，就到晚上了

土土

一到990之後大家就潛咗

門仔

即上個水就多咗咁多豬

我叫豬豬

豬b

土B

我次次都穩守1000大關

勁

雞雞
期待今年鼠年出返個老鼠icon

睇下會點既樣

真

可以去到幾盡

掛住了

你都係

乾未

乳臭未乾

唔係囉我不嬲出去睇緊嘢唔係mon緊post

Hey girl you’re my Caroline

好的

好笑真係好好笑

明明唔好笑畀你講到好笑

你意有所指

打機

唔可以冇水架

咁曬完未

肥雲
睇I豬
send左一小段唱歌比你
唔好聽唔好鬧我XDDD

哇

很想要吧

LOL....

沒有歌～

做咩

唔會曬到的

大王

大王巧叻

但

進一步瞭解有關您帳戶的資訊
您的帳戶已因不遵守我們的條款規定而遭停用。您將無法登入至此帳戶，並任何人士均無法看到此帳戶。

我們不允許的內容包括人工方式收集讚好、追蹤者或分享次數；發佈重覆的回應或內容；在未經同意的情況下，帶著商業意圖持續與用戶聯絡。

若您認為此舉有誤，請告知我們。

你好多水

真係好好笑

做我女朋友？

Um.........

Fb？

唔係點養魚

大王真係叻叻

ig

唔怪之得搵唔到啦

無魚喎

fuck you

邊個檢舉你

養就有

有咩分別

Come on, fast!

唔理了

我保護你

好掛住 又好擔心

笑笑

Halo～記仔

好似叫記仔 有啲大

好想保護佢

有咩好保護

笑嬸

佢巧傻的

佢唔洗人保護

雲伯 你支拐杖跌咗落地下 我幫你執番先

我好大隻的

笑嬸咁好人

佢都好大隻

細牛醫: 有病人一星期前被消失 最後據報新屋嶺放番出黎

好擔心佢的

唔一定係啦

佢咁細粒好危險的

驚咩人哋可能好打過你

假 佢唔捨得打我的

佢幫人打緊J

唔應該叫雲伯你叫搵笨

同阿媽出 阿媽笠得咁快 驚鬼咩

佢好乖的

搵你

你搵唔到我 走得比你快

驚佢夜晚出完街冇我送佢返去

鬥快

我明

唔會出街啦

人哋阿媽驚咗你

讓你先

逃避雖可恥但有用

作文題材

因為冇我了

我本來都唔識呢句野的

打

補習就出夠了

冇得我逃避 一定要面對

磨練堅強的內心
經驗就是成長

冇我保護巧危險的

拿拿拿～又打

唔會

你抵打

咁多年都係咁過啦

好擔心的

唔知佢返學未呢

佢既所有事都唔關你事

每次聽到呢句都好難受

你係咪取悦咗人哋阿媽？

係啊....所有分開左既人都係咁啦
我係 你係 所有人都係
難受但要接受

哈哈哈

鳩絲

Back up u

知道

幾時取悅我？

唔分開就好了

How about me

諗如果有撚用咩 實際d咩

實際d啦

你地真好

強大的後盾麼

而家日日諗住佢乜都做唔到

嗯

我會話 可以乜都唔做 可以頹 但慳d用錢

有諗用？

是呀

冇錢了
有排頹的
我都想努力的

遲早都反彈架 唔知邊日咁解喳嘛

佢返黎嗰日

係

我諗緊如果有個同佢好似樣嘅人突然間搵你

淨係樣似都唔夠

你諗如果冇發生就好 冇分開就好
佢諗 如果冇識你就好

如果冇件事 佢都唔會咁諗啦

新歌《假如從沒食過你》

你係咪嫌我唔夠頹

只係喺度廢噏

乜都做唔到了

我好叻的 但冇佢就冇力了

我都想保護你

浮狗 乖啦 唔好扁嘴仔啦

好掛住佢

八哥

我好鍾意佢的

有咩心事

係我搞到佢咁憎我 咁我又點會放得低

你係咪最憎呢種人

浮狗心事你最清楚

唔洗接觸佢

沒有放不下 從來只有選擇不放下

我好廢的 但如果有佢就有力了

醉曖他der是禾

你唔會明的

你地咩關係的

人不犯我 我不犯人 work唔work的？

同路人

咁宜家你地既關係呢

所有人都唔會明 因為呢個係你既故事 你既感情
所有人都明 因為大家都曾經有放不下的人

咁佢地篤你背脊係篤咩事？

咁即係明定唔明
我唔會接受到咁樣分手的

少頭暈

中新肺炎都好

我想表達既係
你硬係要話 你唔會明的 咁事實真係唔會明既 因為我又唔係你 ...但放唔放得低 想唔想放低 呢d經歷個個都經歷過架啦 點會唔明

但你諗下個原因先啦

各自有各自嘅故事
但係承受住一樣嘅痛

我夠唔接受我覺得佢未試過而佢覺得佢試左唔得 就想分開...我夠唔接受佢為左分開鳩噏一堆on9原因

咁又點 唔接受又點
拍拖就係咁仆街 一個想一齊 一個想分開 都係要分開

雖然嚟遲咗
但係

你分手唔係你錯 我分手係我錯 明未

唔緊要

料料嬲料

咁你係咪要因為呢件事一直內疚 內疚到你死果日啊
以後都唔再拍拖啊 一直咩都唔做一世啊

可能真係會

願雲光歸春風

本身諗住落去食蛋撻
但最多都係開心得一陣 有咩用
今晚又會再頹過 聽日瞓醒又會再頹過 後日會 大後日會 日日都會
所以都係繼續攤算

好藍

歸西好過啦

join？

我話呢到d名好藍

版藍，跟？

禾要開開心心

今朝見有個男朋友去叫雞既都未分手啦

嫌你唔夠醒目

果個又係cls既

冇人數就要視乎你智力壓唔壓制到人

好可惜

我真係好鍾意佢的

明明一齊左都仲會hang hang地機又怕醜咁

佢快d有新既另一半啦

應該唔會 就算有我都會繼續掛住佢的

如果 斷 捨 離 係上聯
咁下聯係咩好呢

共分離

又要自己一個食

以前可以同佢食的

就算係一齊食譚都好開心

仲可以笑佢食唔到辣

Ikea之鬼

埋豬仔

嘻嘻

Hehe

個無底深淵又打返開了

好掛住佢的

最好可以死喺三十七歲之前或者更早

希望係而家

點解呢

Dont goooooo

You too dont goooooo

屋企真係嘈

屎忽雲

可能佢會諗
佢對我咁好付出咁多 換來既係我咁樣對佢
佢本身都唔易信人 又唔想拍拖 可能唔敢再拍拖了
好想對返佢好的
但如果佢話 唔再煩佢就係對佢最好
聽到呢句就係最心痛

突然諗起依句 到時先算

做咩呀女朋友

我都想佢繼續做我女朋友

想有女朋友

忍住唔搵佢都好辛苦

我係你男朋友

幾時見 想見你

我都想見佢

你仲有得見 我冇了

一齊喊

失業個半月點睇?

冇眼睇

我frd失業3個月都係繼續搵
會唔會你預期收入高 或者你見嗰啲大公司冇咁需要人

真咩？

我果行係近期得3間請人，而呢3間出名閪
個expected salary我填$14000-$15000，應該唔算高？

未見過男朋友咩樣

定係讀完食蕉牌就去嘉頓做？

做譚仔阿姐

再等一等 成個月個啲打去問下？！

生命麵包

都有16000

生命麵包上頭好似係藍？

我諗中層以上都係藍

做梗gym

好眼訓

拗手瓜

所以有冇人食左沙田個間Issac toast

人夾人

去訓

想打機

呢個真係正

食野先

因為有人話世間所有感情最終都會走向末路

下次試下同你拗你咁鍾意

好掛住佢
成個腦都係佢
去到邊都諗住佢

食左間好難食既黃店

食咩的

食扒的

和理apply 填10k

好在你提一提我要食晚餐

。。。

我煮緊畀你了

唔好霸住個廁格咁耐啦

掛住睇youtube

自己一個食黃店

好新鮮的

日日都係

屋企飯
有菜心 三文魚 雞腳

交換聖誕禮物 係個唔知密碼既喼
開到2020先開到 好黃 有soc tee 有costume etc.
點解有隻習大大既

點解做爛市攬炒

奴工

可唔可以搵人拖我返屋企好眼瞓

可以屙屎

如果有野睇啱可以講低 反正交換禮物我送走都無所謂

開到2020

以為浮雲改咗名

直頭以為係佢打
跟住再自己應自己 真

眼瞓～好眼瞓～～

和你拖

應該係佢分身A屎

Why u blue again

而家先發現

睇到都覺得熱
一下子溫暖全身

唔該拖返屋企

Ohhhhhh

雌雄莫辨

+1

算啦唔好踢爆佢

Shu～

應該係暖腳毛毛拖鞋

000–>200
999->227

㩒咗9百幾次
重點係 再鎖返 佢再轉另一個未知數 打死都唔鎖返

好正呀喂

係拖鞋

係地下瞓夠起身先返去
最多幫你較alarm啦

成個薯仔咁樣 好大舊

玩遊戲既綁頭絲襪又有 kid size定girl size既沙灘褲又有

去旅行著條褲先

好耐冇飲珍珠奶綠買杯返去先

做完又覺得自己大隻左
between 聽日又去露營
但係又係去翻上次同個女仔去個到
those good old days

望都唔得
同你講係望佢你都一樣唔開心架啦

鞭醒你

集所有(垃圾) 禮物之喼

yup 岩岩忍唔到手問個fd借ig睇佢account
好想見佢 好想知佢最近點
雖然知佢無我都得

停啦

雲伯 你要大力啲先得 有氣冇力

醒唔到

咪就係
你係現任
叫你條仔帶埋你去show off都得呀
你唔夠佢ex好就後話啦

一個月啦
對佢感覺淡左
但只要見到佢或者聽到佢個名都會唔開心

向來都係
所有嘅交換禮物都係喺度諗究竟屋企有幾垃圾既野先可以拎出嚟 同大家鬥新穎

最仆街既係我條仔冇意思想行過嚟我身邊同我玩

咁你慘咗啲

我諗個喼已經係最有用

又唔好諗咁多劇本
你咁留意佢，你自己睇得出佢偷睇佢ex個眼神大概係點嘅

拗手瓜
做咩唔去第到

我相信你連舉起雪球同摺凳都唔得 你條腰應該會斷咗

執左好多野扔

肥

唔好扔我出街呀
出面好凍

舉起你都得呀

㑹好開心

同你去露營你都唔制啦

笑笑做咩變色

舉起笑嬸掟仲開心

再靚女靚仔都有
試過偷食就不了
唔理係咪背住我偷食都好狗也不屌

點會扔你

同佢去就制

我得b

咪啦

唔夠大隻

變色龍

我好大力的

🙄🙄🙄🙄

唔慣

你又話恰事事 +10
而家睇嚟你恰笑笑 +100000

係就唔會有呢個情況出現啦

我識自己返屋企

唔好理係咩 最緊要都唔係個波 係人夾人

唔使理佢 瘋言瘋語

咁我轉返

舉起笑笑

好

佢根本就心理不平衡 變態

你想我做女人 就做女人

咦你又變咗紅色

我好大隻的 有冇人想同我拗手瓜

我話想佢轉佢就轉返

雞雞想我轉咪轉 同我心情一樣話轉就轉

拗！

你睇你幾抵打

Sweet

我相信塵係唔會

我睇唔出

睇嚟呢度太多巴

終於可以攤喺張床

大家都想join的

打多幾下就知

小妹唔准你咁講

今日冇得玩雪

食野好無聊的...
為食而食

自己食就係

不嬲都自己食

朋友話想釣魚 整係諗到個到fit

有人陪都好

冇呢回事

唔恰笑笑！

轉下口味

睇嚟得一個小妹 大家上

兩個一齊恰

打死你 好意思 真係厚面皮

唔準

咪走

走呀有痴線佬呀

願妹

隻揪

你咁嗌我我起雞皮

咁淨係恰你

走得太慢喇 你頭先唔係話有心事咩

同你隻抽 嘥我時間

有心事嗰個唔是我

小願～

又話一下搞掂我

幾時先有人追我啊

拗死你

接住

上得嚟都有心事 只係解決未 放低未

所以咪嘥我時間應你

追打你

大隻雞

唔想係機上面做Report

上次食飯你未畀錢 未還返畀我

你已經應緊了

我堅起

佢係發達雞

你走開

唔使send兩次嘅

手信 多謝你

願願～
有聲po

why

姐係要點做

好似幾好玩

打你太多巴

個連登壞左

你哋嘅目光都你去返浮雲兄到比較好
小弟告辭

好想比你打

肌肉發達 順帶見到佢會發達 好意頭

恰事事好開心的

搞唔掂發達雞好好笑

琴晚條數你都未比啊仲好講

Join

吉祥物咁

痛

我派我啲卒仔去收拾你
@笑笑 去啦

你個人都壞咗

咁頭腦咪

做咩恰人

身已單
下一步呢

得食食食 瞓瞓瞓

唔好走呀～ 願願～～

Who

料料

又要拗手瓜麼

Yeaaa

在

咩數呀 你仲爭我飯錢呀

Good

我要許願

邊有 佢認咗係吉祥物

個個都恰事事了

岩岩打左場

快活

你個野壞左呀

靜雞雞

無敵巴

想join了

自私打

可以！

點解係發達雞

過夜唔洗比錢啊？

支持

咩嘢呀 野野聲 你副假牙甩咗

講嚟聽吓

你係翻版嘅我

驚手斷

大快活

浮雲話佢大隻雞 我話發達雞 咁樣好聽啲
首先肌肉發達 同埋見到佢 就有好運行 係吉祥物

想吃👄💧🐔了

追文啦bb

哇 師兄你認錯人喎 琴晚好似去你間房嗰個係浮雲

仲唔快啲幫我痴返

我都好想食

Ohhh

有乜好玩

我patpat好痛啊
唔認得你地邊個入左黎啦
可能兩個都有
總之比錢

你幫我買保險 我就幫你痴 幾驚你副假牙一下咬我手指 命都冇埋

遲啲先追啦bb

好詳細既解釋

唔小心

連登有乜好上

假

上嚟搵你哋

唔理你兩個呀 總之畀錢

好平 又有青瓜

垃圾

好似你講嘢一舊舊咩

同你傾計先上

咬死你

願願～ 原來你咁掛住我哋㗎

Ohhhhhh sweet～

對唔住
我錯了

大家見到癲狗啦

願願～ 你邊度有錯 你咁掛住我哋 多謝你都嚟唔切～

我要投訴笑笑成日恰我

人嚟 同我拖笑笑出去

我明明話好眼瞓 好眼瞓 點解越傾越精神

我要投訴浮雲成日恰我打我鬧我

冇人想拖佢的

訓了

又要通宵更了

冇人喺度 全部都係bot

你抵打的

躝啦

生日禮物 多謝你

唔要 我好攰

Mean

見到啦

我願意犧牲自己 拖你條狗鏈 帶你去人道毀滅

仲要30頁 唉 67了

記記～

仆街黎 唉

咩黎

你幾時生日？

你好殘忍

15

好快就夠數

晚安

咁講定早抖先

我願意做黑面 換來大家嘅平安
攬返 唔去

Field trip report

願願～早抖～～

打醒你

雞雞～ 可以就早啲瞓覺

咁唔打了

。。。。。。。

少想嘔 可能食太滯

嗯嗯 沖埋涼就瞓

行下當散步

哦
預早講聲 生日快樂

早抖

越夜沖越凍

你都係～

做緊gym

真 生日快樂

咁你又可以覆機

on仔

做完一set要抖架嘛

去完日本返黎就生日了

唔想做 但佔30%

咁到時講講多一次

有冇人想同我拗手瓜

我要禮物！

冇人了

可以裸跑了

仲未行去沖

拗

發達雞

覺得自己唔會再遇到佢咁好既人
同埋自己不斷變差緊

咁早就冇人

人

又係我呀

救命

好多巴打衝緊黎搵你

睇嚟我跑太快冇人追得上我

@事事 我煮好了

你又join
嗌你靜姐定雞姐

終點都有巴打等緊你

唔要巴打呀

變返正常呀

冇得返轉頭了 願妹

各位巴打會好好對你的

關雲煮事

唔要呀唔要呀
我同性緣已經夠好

有咩傾

你啲事

諗吓

都冇人明我屋企情況有幾差
好心我老母就咪撚生我出黎
可唔可以捐返入佢個西當冇出過世
本身有佢支持住我都仲可以話努力下 而家

唔係已經完sem？！

沖未

冇人？！

吹緊頭啦

傾得多啲咩會出嗰個廣告

唉我都屋企麻麻

咁夜

比平時早啦！

雪 滑雪 雪人
離唔開個雪字

成日都玩雪

玩雪

攬

埋仔

加油

之前有佢幫我加油 會即刻充滿力量的

自己一個都要捱的

唔使的 努力都係為左佢

You're gone.
That's enough for me to know.

我明！！！

明乜？

hi料料，

黎黎黎！

我未

Want find someone to love

Me

禾雪炫bb生日快樂

靜靜的我又來了

西邊！

稀客

No one

雲雲

其實係因為習慣問題

當習慣咗一個人其實冇乜嘢，同樣習慣咗「一個人」都得一樣，呢度係指跟特定嘅某一個人，即係對方，你愛嘅人

因為愛你會付出好多，你會值得你會覺得甘心，你任勞任怨你從來唔會覺得有問題就係因為你做好多嘢為咗對方，對方畀咗你啲乜嘢你就畀返佢，就係為佢個人棟喺度就已經成為你生活動力，你會為咗佢支撐落去同埋加油

突然間冇咗佢就會好掛住佢，如果你自暴自棄就對唔住佢曾經畀過嘅生活動力同埋支持你

希望某雲明白

如果你自暴自棄就對唔住佢曾經畀過嘅生活動力同埋支持你
同意
同埋呢到咁多人唔通比唔上佢一個帶俾你嘅感覺咩
友情唔係情咩
等佢自己明白

佢而家:關我撚事
同埋我都冇力了

唔係話你地唔好 你地都好好的
但真係比唔上 我睇女朋友睇得好重要的

想我嗎？

靜靜雞

雲哥熱好身未

口花花

我不嬲都好熱的

又或者我用錯字眼
唔叫比唔比得上
應該話你至少都應該感受到我地嘅關心
不妨因為呢種期望對我地對自己負個責
嘗試重新企返起身

多謝你地 但女朋友先畀到動力我的
同埋都冇必要企返起身

潛陣

民陣啲frd

想

努力都係為左佢

我好好好好好掛住佢 好想抱下佢

啊！

沒有人了

好悶

I need some help with my fking report

asso✅u❌

晚晚想訓都諗返起個女仔
依排無一晚訓得好

温書

yes! A0

啲書都唔知去曬邊

要入yijin了

無女呀diu

市況差

我真係差啲入左架
DSE 英文1212出左個2好彩

你富二代no need work

Map 2=on9

做人最怕改壞名
緊係要改自己係富二代

咩嚟架

On9 Biogeography Field trip report 玩植物

自問真係好彩
但係依家讀asso就出事 好多野睇唔明

但係你想retake定點

你個名
想做

暗戀人真係好辛苦

我都想做

2020仲暗戀

我都係掛名asso
實際上日日打機
睇黎搵到同路人

我估照舊
因為我收到email下星期要返去上堂

最後呢100個comment留比你

未
係啲咩intensive course黎

無人

梳

hello

人在此

bye

7.15

放閃死開la

又踢爆

一上水就

窮j 點呀

牙靜

Agree

明

無女

dklm

牙靜已有台仔

唔搵？

紙屋企Tokyo

自己拎去

４左返uk la

想要？

食慣洋腸

求介紹，最好可以管我

你得嘅bot

鬼妹仔

report

想玩雪

杰 管你 佢好嚴
如果佢係女

無其他女呀

唔怕凍可以玩雪

我扮住女先

你４la

想點管

亂講野

這很可以

未驚過

屌

靜靜

上左水了

mon post

屌
Mon post靜同報串狗

突然多左人

🤙🤙🤙

屌
窮J wts報串

打死你

仲有#931!!!

你有吸引力

你助攻幫佢溝cda

又話唔驚

拎到cda whatsapp

我已完

0吸引力好冇

即刻追住佢黎鞭

真
窮J 應該要多謝我

何已完

如果唔係你邊有嘢同佢講

開心到佢

唔好亂講野

即刻好開心

搵緊我？

塵仔抵打

靜啦屌

大把，上次聚我開話題講

你今次仆街了

浮雲

原來扮毒

冇你嘅事啦

yes!!! be my gf ok?

上次全男

你淨係對住佢笑喳喎

恰9me

你有無份

冇cda都出

太大壓力笑唔出

No

我巧乖的

你唔係m咩

有！

開post la

你最抵打

係
靜靜快啲鬧我多啲

開咩po

你開

1001 la